MIMKU MIMKU TADEX TADEX
TADEX TADEX ERNAN ERNAN
ERNAN ERNAN LIPGO LIPGO
LIPGO LIPGO BADSI BADSI
BADSI BADSI LANON LANON
LANON LANON MEDOG MEDOG
MEDOG MEDOG DIKAS DIKAS
DIKAS DIKAS GAVGO GAVGO
GAVGO GAVGO INLAK INLAK
INLAK INLAK NIGIT NIGIT
NIGIT NIGIT VAPID VAPID
VAPID VAPID MID   MID
MID   MID   SFD   SFD
